點解我聽唔到人嗌「我要真普選」？

明明五大訴求最重要係雙普選，又畀柒婆吹到話五大訴求最重要係撤回修例嘅？
當然撤銷控罪係第二重要
(胡仙案都可以因公眾利益撤控罪，點解依家唔得？)
獨調會好多人都話好似鉛水事件咁唔太重要，要獨調會有用都要雙普選下先有用

嗌多啲
我要真普選！
撤銷控罪！

嗌還我真普選吖

點解無人嗌真普選口號？

Push爆佢

都講緊革命啦，真乜撚野普選丫

Ok 還我真普選！

push 最重要就係真普選

好想嗌香港獨立，抑壓左好耐，但未係時候

Push

可以對雨革失敗有陰影

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十一去維園
九月一入機場

其實唔通林鄭會推政改五部曲咩，真普選其實冇可能

因為真普選，唔係大家真正想要嘅

因為獨立後自然有普選

已經包括喺五大訴求入面

貿易戰全面開打，先有機會真雙普選

幫手推 P牌仔

各位巴打忍住先